[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1771)

第一次開
正評贏大錢

評已正

要羊了

齊羊 大反底日開始

2c

快刷角

十點個場下盤好似好隱

殺到落尾

華拿都穩

針到冇曬自信賭波

黎料 2。2

又黎？

係咁比12碼,佢應該買左7+

Miss

12m 都唔入

邊隊

Who 12m?

你個名

客12 miss

12碼都唔入點追

咁就針得啦

仲有幾多本

-4c

琴晚d半一盤

天助包爺

睇佢地咁踢法好難

十點狗會又開閪盤，托盧卡食滑既波客勝高到1.9

包包gel 個頭先啦 即時2:2

客都幾撚廢

唔撚理喇 刷爆佢

包爺買主有加持

睇黎又係和波撚狗

黎個連c先啦

腰斬啦 12m都唔入

無c 無入球

托盧卡作客廢到喊

3-0

靚到

書包

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr la bo la pu la~

講個笑話
12m唔入

3-0 gel得

細細地玩左個2.5/3 1.5幾倍 1500

想追主ng

包爺 好撚型
當全世界買我對家 我就知我穩了😊

要冰角了

條8X56點

屌訓左未醒 買唔到國庫曼 唯有買10點

我圖點輸

就快死曬
原來頭2場同書包同左路

呢啲正氣波尋日就要買啦

開左4場
2場輸 2場輸半
痴撚線
未試過咁黑

中哂果4場打唔打到和?

L洛迪古斯60分鐘帶帽

長跟對家買真係

Cccc

換走了

10點托盧卡了

3.08主ng

堤格雷4.5b

睇返好彩冇買學生隊 都估到呢隊野閪

打唔到

冰封入球

Ccccccccc

冇c

而家可以買 角大

刷角 唔該

開到3：3我今日全日唔玩

角球就3:3

圖庫曼 4.5 角球大

3.5 都出埋

-5c 又唔入波又唔刷屍 踢黎做咩

角球都開唔到

-3c

唔夠70 分鐘3.5

點會買提格

3.5b 上!!!

膽粗粗入左3.5B角球

等一陣十點個場算

同路

快連

3:0 2c ft

屌 差10蚊買唔到10點盤

直屌客勝啦只好

踢緊乜撚

3個角 快

-4角

點解馬會唔俾買無角球

3c

3cccccccccccccccccc

比多隻

4.5s 5.5b 而家好撚驚

cccccccc 快連角

中位數開+0.5 都淆， 馬會廢到

-1C

屌呀，入左3.5s就有角，冰到完場啦

3.5大真係派錢

比多2角

快擦!!!

3.5都仲入s 你話自己on唔on9

-3C

-2

ccccccc 連角唔該

冰封

廿蚊想贏二千五百萬 哈哈哈哈

主ng

3.5/4 b

Ccc

客隊攻下啦仆街

書包dllm

3.5s要驚到完場
3.5b都叫做有得嗌吓

Q5.5s cashed

4.5b 快

智蛇重出江湖 點都要開到5.5b

-2c

快刷

圖庫曼1c 都無

3入球 3c

兩隻角都刷唔到 兩隊可以去食屎

仲冰封緊

唔刷角踢嚟做咩

買角大既係咩心態

咪咁撚貪啦包爺
入咗三球仲想要第四球
無入球了

dllm

真心驚3.5B角球都開唔到出

角同球都冇

今日要買jj同東京了

東京

重飛5.5大 準備跳樓

買左對家 不過想你贏返D

馬會開幾點

今日反底

3.5s繼續冰

馬會話托盧卡輕鬆客勝

早起身又輸錢 扑暈自己等12點玩日假先

打風唔開了

1隻呀仆街

狗會今日開幾點

連c

仲有幾耐

開到5.5b 我聽日追風

88，係度hea...

智巴

屌山竹個風眼

開到我去鯉魚門游水呀屌

一早起身無睇戰況 中左伏

書包反底真係

下個月歸來？

十點兩隊近況垃圾到仆街

有無人知托盧卡個場 9.5 角球初盤係幾多水

又西又悶 垃圾波

+3...

尋晚連輸3注，今朝連贏4注，贏得2蚊

+10都冇用啦

唔洗輸就算啦

客野野直斬比龍

球球出波都斬俾龍.... 長追客隊對家 ON99

無入球頂實

10分鐘後

10點買咩，祝連贏5注

條過關斷學生隊班垃圾

10點 托盧卡要了

抵輸啦包爺
仲敢買第四球

3c ft

我之前次次買呢隊野 佢都係一係和一係輸

直屌客贏

頂實到完場

等dodo carry日職算

阿得

技術性調整黎
調整完又針

明天可以了

求tg

智蛇第一口❌

點入包包channel

圖庫曼 認撚住你隊西波

針到無錢食飯

衰咩 冇刷角？

1角都無 cls

得蛇平時細注推 有信心就大注轟?

大家快d入

得狗係咪出華拿

唔洗度
跟書包兄

衰同書包同流合污

得蛇係咪開返
等水救命

10點skip啦兩隊閪波

都話我跟書包對家3x4中左

雞巴

買乜

上盤

諗住一早去身 新既開始 fuck

10點下盤 派錢

Small ball ?

勁多人支持包爺

書包真係燈力癲到

邊個傻仔話3.5角大係派$

托盧卡456

10點出未呀 包包

訓身Winx

點錯相, 應該係鋁巴至岩

都唔知咩心態

我係得狗

尋晚啲角，輸到拍拍聲。
托盧卡唔該生生性性

買盤不嬲唔太叻

屌你書包要上盤 仆街

書包俠打救世人, [15.09.18 09:59]
托盧卡上盤
托盧卡1/1.5半細

又同書包同路, 8折讓飛

屌

買左托撚卡下盤 再輸自貼

又燈
屌你老母

又黎59分戰術

7拆托盧卡上盤出售

下盤go

好彩平注

笑死

下盤

直屌半客

又同得狗書包同路了
等針

重注左下盤

包書神要埋角細

唉 想贏下錢姐

有無人覺得角球易輸過買盤好多

已買0.5/1 大

買左和

又同路
屌你食屎喇啦書包咪撚再燈死我

等8.5b

Postpone?

書包又玩角又盤又大細波

迫害夠未

書包d水 邊度睇

IFC見？

半大未

托盧卡鐵達尼

書包求下你唔好燈

今日狗會開幾點

書包牛逼

下盤穩了

愛母有愛

今次信書包,買左對家

單條重注托撚卡 有無同路

仆街唔一次過出角小

開球了

書包發熱發亮

你到底下盤定上盤

批盧卡被禁屌

玩即場算，入球大細角球都迫害..
屌你老母書包

下盤要中了

心靈的確下盤

有冇買和嘅巴打

Dlllm

睇盤正路係上盤

不過太聚飛

主隊係弱 但客唔見得勁

Feel到包爺要反底了

托盧卡

唔批准

上盤最多輸半格

仙台對東京近幾場都贏 今次主場仲要受讓真係我啊媽都識買

托盧卡 今次全副身家all in左
食m記定食半島親睇你啦

去半島食M記

華拉8成控球禁屌緊
書包勁到...

我係跳樓同唔跳 兩揀一

托盧卡 連燈大船

8.5b?

入水了

船頭沉左

射中球門

書包 9.5s 10.5s
自己諗

壞哂 咩都無

屌華拿禁屌

華拉barcode式進攻

紅衫係托盧卡？

買左下盤點補飛

goal

托10

Ya 托盧卡

邊隊入

做咩封盤

Goallll

豬包要反底了

書包連勝

屌 含得

365SHOW 白色,....好亂

頭先呢注輸完以為自己玩完

不過書包買左一定會追和反cup

我都睇咗好耐分唔一弓

定啦

入多球

柏林

7.5b？

托1-0

入多粒pls

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrr客隊入波!!
btw,好眼訓

0.5/1B 半格
2/2.5B
客 勝
客讓球

等5.5b?

Av巴咁大注

可以係天台落返一層先 天台好曬

買咁大

上場無視書包
車番50k落圖庫曼

想買主ng

呢場無追 最後點

說好的10k呢

好波托盧

冷靜阿AV巴

真心叫你不要衝動

0.5/1 大

啱啱咁少角，今場應該爆
加上書包9.5s加持，7.5 8.5b要了

AV哥你廿幾個輸四個好閒姐

同路一齊上

Av巴冷靜 賭錢唔可以急

上番200k我會變番10k一注
琴晚比包神害得太慘

半場前比多粒

讓理智叫著冷靜冷靜呀巴打

老實講平注買書包對家都係有賺嘅

巴打你又唔係追數
平注就算啦

呢場比我賺番先 得唔得

尋晚你買哂佢對家有iphone...

+1

我只係想換電話 一部iphone以外既錢我全部玩得

冇人屌角？

中左伏 輸包反底了

包爺正式反底

下場有無

好難捉摸呀

咁又唔好吹到贏兩場就反底

拿，即係咁
我寧願你派電話做善事
都唔好為啖氣追落去
停一停諗一諗， 200蚊雞注都係玩
你可以細注揀長買某人對家完全唔考慮任何野，幾好玩呀

日職跟dodo就啱

係 以為繼續開對家就反底

玩咁大

tg幾時出返水

9.5s 入咗手

自從我縮返注 賭波輕鬆左好多

入左8.5s

屌你老母山口雷法你隊閪波繼續落飛啦
一撚定買你對家

好心波台班垃圾死撚返波台啦,阻住曬正常討論

是但一邊快手入多球

9.5s 1.75,
8.5s 好味d

最多我補飛算，怕撚左書包

一大注就出事 電話前置鏡頭望到你既表情 send比馬會做野

和番未

唔想跳樓 幫幫手

多一角都無 叻仔

主禁屌

好怕和

上番200k

7.5s

唉 我尋晚個幾場都針到仆街
仲話追返30k 呢幾日瘋狂嘔突

日職只買一場我鯨

角細

Cls波

再買角球我比狗屌

快和

7.5s上船

希望籌旗買到我獌

汪汪汪

玩晚有幾場真係撚賭仔
雷根 柏林 nec eagles呢d

禁屌俾人入多粒得唔得

角大9.5已死

入多粒半大

Gchi

仲有學生哥踢假波

德乙荷買大細波算，dllm

咁勢會追和

加油啊av巴，慢慢黎唔好急

唉仆街 好撚灰

6.5s都要埋

6.5都出埋

頭先兩場阿根廷ft 4c 3c
搞到6.5b都唔敢入

下場先
今場唔得

屌，踢兩球又訓底

Yes

1c

school bag 1/1.5s 上盤 叫糊

6.5s 細注入

入左波
客都無射過波 咁不如泊大巴啦

2.5b or s？

想試b 等多陣先

半大gelllllll

2 0

上盤正氣！

托20

0-2goal

goalllll

Gogogogoal

4.5b先入

書包又輸

如無意外終於上番200k
dllm狗會

半大gel到上天花板

Av巴要左客？

邊撚到和 睇過

望包書神不要不要不要不要燈

Av

係時候入埋角

多謝包神

補個和！
不敗！

書包又中...風

夠啦 唔好再入波

Jump

車撚左92k客盤

本多終勝

半大

車得靚！

哇。。。好波。

我7.5s落咗6k
救下你

博盡無悔

客
補返個和同反cup先

屌 買堤格雷 針

0-2

仲係1c 巴打唔洗咁驚

禁屌有撚用咩
識入波先得ga

咩同路會輸真係得啖笑

呢幾日一場都無贏過
我總數輸咗45k啦
俾我贏返多少
我玩返$200一注都得

得得早晨

得蛇

45k 慢慢追返

早晨

已經無理條傻鳩
學生妹同左路豬左41k
照車50k落下一場圖庫曼度

得巴又賭返？

5.5s all in

我都係-45k
5k本希望盡cup

一陣想要 山口盤 同仙台盤 有無人同路?

堤挌雷 無望盤 買對家 即jump
呢場同路反而無事

AV神

唉 呢幾日咁針法真係灰到打死人
跌30k個陣都仲好有希望慢慢追
而家真係灰到世界盡頭

又唔好完全睇都唔睇買對家

癲左

2c 下半場停c

好似見到第二個得得咁

含了 求和

停c

我試下佢係咪真係燈成咁
點知反底

有無手足all in全北廢車
亞冠輸3粒作客入球追條撚咩

松本上盤 仙台下盤 派錢盤黎

Av搏過阿得 就嚟變第二個fs巴

所以到底係邊個燈 ？

我無咁多本金姐

正氣托

輸唔起不如咪撚賭

但係針到40k嗰時個人先開始冷靜到
起碼唔係追數追得急嗰時係咪都亂買
希望半年追得返啦

阿得復出 波post有救
無視書包

仆街連針4注

上番200k我就會縮番做10k一注
非常時期要咁追
都係睇啱有信心先咁轟法

C hing sick ball

要柯煙都柯我鯨啦

唔知幾時書包又新channel開張呢#dog#

AV巴求水,2日又針左30K,想死

長期我對家上樓嚕

盧卡好波

可唔可以比多次琴日條LIST

咪gel 反手仆街死

上返200K未

Both啦 廢車我鯨2x1

幾大都聯賽留力喇 lead 成10幾分

AV巴其實定力好過牙得好多
見佢好多都係穩先買

得仔復出唔早d講

松本讓得起有餘啦

今日竟然暫時正數
好感動

我睇值博率賭 唔係睇盤路

今日110場波玩撚晒佢

$200贏iphone xs計劃：

莫斯科火車頭上盤❌
雷根斯堡上盤❌
柏林聯上盤❌
呢三上盤 3串1過關❌
雷恩下盤❌
西布朗上盤❌
學生妹上盤❌
圖庫曼上盤✅
即場圖庫曼第四球❌

Btw
東京開譲人

但係佢亞冠真係無得追ga wor
雖然我知過幾日亞冠大家都係會買廢車

阿得高水就入

我係話AV巴

絕對不買廢車

Av巴完場先講啦 一陣有意外點算

成日賭絕殺
高水又刺激
輸左又唔肉痛

得仔 今日帶領

琴日日職之後180k
玩完琴晚一堆140k
玩埋學生哥100k
圖庫曼140k
托盧卡如果贏可以上番209k

癲

戒緊一場賭多過兩注

有冇人知包哥個XS計劃用左幾多$200

托真心穩

想追客ng

Go

點會無得追
人地入到三球
點解唔可以入番三球

吸取左琴晚教訓我唔會玩得咁散
我玩太散通常輸
少場次先係我屠狗會既籌碼

屌你gel乜撚

但睇數據似主多啲
都係睇定啲先

唔知東京會唔會反底

我買左9皮都未撚gel
咪gel住
入多兩粒先

Cup到先算

而家6.5s入唔入得過

細注入

AV巴,救打救

轟得9皮，唔係驚呀
食住佢上啦

主不嬲都踢下半場 打個和算啦

1.94諗住入 跌左1.92 照殺

無咁易既我諗

松本同山口之前場場都和波 但而家讓平半..

戴巴拿手足買左乜，原來睇岩下盤但訓撚著左冇買

想買松本山雅盤

go

阿得出主ng

對左

阿得復出要跟了

有av 巴支持

成敗論英雄

6.5大揮手區

我好少玩即場
我兩次主其他睇住食撚滑都忍住無入手
無後悔但係

托盧咁正氣 扑暈自己多一個鐘先

Avvvvvvvv 6.5 大船

睇個勢山口要轉盤了

支持

岩

但見得仔買個啲成日都好搏

因為值得搏

連登大船三叔wor
你問佢地啦

6.5b

佢會搏ng搏其他野
我唔會

富貴險中求

上華拿！

1.2

得仔goal!

1-2
阿得又中

1:2

未驚過

1-2 上盤頂撚住呀

你咪再gel

一鋪狗我就返你喺呢邊討論,你肯收皮未

呀得勁中!

Cup

最後1k車落主3rd goal又翻生
呢場唔賭等日假

定力 咪又係要一樣大注追數 即場得回來了

得巴回來了

下球客添呀，av巴信我

得得係咪心靈

日假點買好

我得反底了！！！

托盧卡頂住plz

蚊注

盧卡頂緊呀

大波cashed

啊得一定得

大家開心踢 唔好刷角

客隊等收錢啦 gel到上太空

下盤中硬等收錢！！

見到和尚，今日係咪唔洗賭了？

得好似唔貼飛先中

係

書包買左邊隊?

拎個口黎比我當西屌

反手就gel死你個主隊先啦

下盤穩撚到 5分鐘就會輕鬆反cup

點解？

啱啱先開始

山口+1點睇

仆街好撚驚

9皮係咪賴緊屎

又話介

我買左下盤+讓球+2/2.5B+0.5/1B
希望開得出

華拿NG

無反手 都無買

介大注

中!
Cashed

兩邊加埋4腳中龍

快手比多球

牙得歸來

狗會今日開12點？

有無得巴青爐

托盧卡入多兩粒先啦大哥

方唐得又復出

Gchi 托盧卡

主盤輕鬆到
Barcode式進攻仲有40分鐘俾佢慢慢屌撚死客隊

2-2

2:2

22

cup未?

秒cash

落左馬會門口等收客盤錢

有無咁假呀

西利呀！輸包#dog#

勁撚到

準備反勝

cup埋佢呀!

屌 托盧卡

屌你 包神好波！

Av巴頂住啊

客求下你入返粒

唔好亂gel呀

買左1.5k 主ng 乜都無睇 因為見到書包要客盤

Av有補飛啦

...今次真係...
買親邊隊都比人cup..........

補客勝先 屌

主盤gel定頭先

撚有gel

45倍時買左主w

屌，假撚到，追多球客

輸包

屌 定啦

呢個人牆好好笑

真係踢下半場

5.5b

假到

南美波

35倍主w

AV補左未???

撚賭仔

客NG

話左

屌你老母2:2 頭先邊個仆街係到半場gel

頂唔住會唔會刷角 shit

個人牆

5.5B第一注

2000 客盤
100 和波 15.5
100 主勝 60

夠膽你就cup

客盤補左飛嘅人點會輸呀 今場買兩邊都贏到錢啦啦如果2-2

屌你....
咩事阿...假到你.....

客隊下半場未起過腳

可兒囉

冇補

痴線 書包又中啦

咁撚近排兩個人

喂一鋪狗啱啱唔係喺氣象post好撚威嘅,去左邊

4.5/5大即買

輸半 唔撚驚

上番樓先

衰過學界

假撚到咁 買注主勝？

有冇手足跟，今朝旺

係時候刷角

......贏兩球補和 補ng 都已經不敗 或者贏更多

買左半客收錢

一係cup一係客勝屌你老母
咪撚和

補埋客勝 點都贏 屌你老味

2-3未

唔好呀 呢d引主飛
除時開返個客

買左客都唔撚驚

主ng 上到4既就要補下

客w 客-1 失望中

7.5角大

角球準備刷啦，書包發功啦

托盧卡快手入

Cup喇屌你老母 咪撚和波

4.5再入

Mexico 唔係南美的

馬會成10分鐘都唔派想點

屌 盧卡快啲入返粒

得巴出客ng

主盤全格k?

頭先話咩呢場客贏就上200k 未完場唔好講住嘛

Av兄咁講唔岩喎，0:2有邊個估到
我都係振奮士氣姐

入球定角球

av撐你，我都入左

一睇就知馬會想引買主啦

你gel叫振奮士氣咩

AV巴...小心阿...下次唔好買咁多啦..
足球呢D野好鬼的

Hold 住

屌你老味第四球入完三分鐘先派第三球
以前即場ng 三分鐘都派啦

屌你 托快入

佢有提人補 應該已贏

Av買幾多

角黎

客入撚硬啦

主隊快入 屌你老母
我要100變6000

92k

聲稱9萬幾

入左手 唔好hold住得唔得

冇角

準備爆係咪？

成個中場休息比你補
上盤輸既話冇得怪人啦

90000幾客盤？

我未完場一定唔敢咁串
不過都唔想巴打輸

4.5s 有無人玩

痴撚線 轉頭2:2 跳得樓

4.5b 再加多注

真 心雄真係會累死自己

岩呀
我補哂 和 同 主
宜家等睇戲

打風 癡緊膠紙，做野慢咗

留力下場啦

打和 super

70分鐘黎角

6.5s gel

GUN

Gel啦gel啦

3cccc

一gel有角

-5

Gel你老母 反手仆街死

贏兩球主和咁高倍
拎10分1贏既都夠補
貪心輸冇得怨

客goal 100%，手足放心，好大信心

我講真心穩，未驚過，好內斂喇喎
Gel果d，講咩食硬/去收錢/排定隊果d

白衫係邊隊？

停c間啊

我條命睇黎捱唔過今晚

佢反cup我仲執得多

4.5B禁唔切

又甩手....
再假D阿笨

托盧隻鐵達尼累死幾多手足
同得狗書包同路果然出事

岩呀 客隊實會贏

調整完又針 果然不錯

假波假到底

6.5s

托盧卡真係似踢假波 痴撚線

Av巴補左幾多

手足最大敵人變左書包 唔係馬會
好難捉摸

每樣1皮 已贏狗會

2:2完

似係

12點波 山口大波 仙台細波?

無入球？

似無

松本呢場係時候反底

剩買9.5S

似無入球

兩埸都細

7.5

真定假
90 k 車落墨超

我要3:2呀你老母臭西
唔樂和波呀

Ng 托盧卡

屌你托盧卡入啦 你老母

4皮幾買阿甲半一都得 墨假濕碎

兩中龍兩入
蚊注主ng

6.5s 巴打可考慮補飛走人
有賺既，計下數就得

2:2都殺晒走地/主，係時候開番客盤

呢場波對於兩隊已經一D意義都無
仲會有入球咩

坐車走

下半場客隊你攻過 好彩補哂飛

無*

定 補左先和 你老味

和硬

唔識入波嘅主隊都入兩球

屌 唔係2:2完呀化

包爺之力

托盧卡打假波屌你

6.5s頂！

頂撚住呀 主

客ng

書包真係勁到仆行田

頂住啊

-2c gogo

仲冇廿分鐘，咩都有機會啦

有無人睇到0-2個時和波幾多倍

-1C
上阿!
入多粒啦是但一邊

角球5.5b 9.5b 持有者已搵定地方jump

屌你 又被佢燈 痴撚線

@10

13

15.5

12-13

停c啊屌

包爺琴晚三上盤燈到我仆街

過10倍和波 姐係20倍反cup啦 有走地點輸呀。。。。

比多2粒C我收工

去到4c 都開5.5？

唉算啦唔好玩啦
托盧客5啦

客隊爽手啦

對包爺要有信念

比多一角！

80分連c

反杯4x倍

反cup係60倍

6.5s頂實

成40倍

5c

琴晚比佢燈撚佐柏林聯 3x1 斷一 屌

托盧快手絕殺啦

shit。。。想等高水少少入。。。
6.5b...

咁真係無可能輸 呢場應該係買主客盤都要贏錢至真

頂撚住啊6.5s

仲要成20分鐘比你慢慢補

半場反杯45 倍

90分補時 8c膽

冰c

追6.5B

假撚到癲

AV兄重注左6.5s wor

冰c俠請進場

8.5s 我都有。。

書包角球都燈埋啦

客會有一球

托盧卡ng 快

如果真係cup 仲好 40倍 一定有補啦 點豬

係都主喇

唔識補飛既傻仔

堅定流

9K好似

開到主先講 輸半都冇咁傷

唔重呀 平注嚟

9k蚊注黎

唔算重吧

冰封角球

7.5b

咪再刷角啊

如果買客盤輸半 補十倍和 贏得仲多過本身客盤

似2:2
角7粒

感覺仲有一粒

唔好刷角啦 補左細先刷

80分連c了

佢上盤震緊啦 9k算乜

佢post 左飛出黎 睇返圖片

9.5k都叫重？咁90k叫乜

最憎補飛

手足還好嗎?

懶補飛就針

停c到尾

得蛇比較勇

但佢轟左上盤喎

一直覺得po飛唔老泥 所以入左6.5b

又和波feel

dodo日職出唔出水

書包頭先圖庫曼已經用盡晒運氣

100%和了

門巴教落

屌 和波等於無賭過

主隊快入 買左2舊ng

松本個上盤咩事咁高水

開到我立即跳樓

我比較想玩五六點 我諗緊買唔買黑社會

就開和

12點 點睇?

求客隊入 等開飯

唔想巴打跳樓 兩舊水唔要啦

不了

lm

準備

山雅和
FC東京大波波

補時應該有一c

無柒頭

主rc

Rc

lm 紅左cup

今晚熱狗定猁

RC。。。頂住C呀。。

劇本到

有冇套餐 屌你老母

繼續冰c

書包邊撚度反底？睇過

客隊快入

墨假又黎紅左特別勁

集氣

空左特別勁

全餐啊

冰到完場

真

唔係wo 12 m

Penalty

有 ？

墨假D 12碼

客12m

12M!

12m

絕殺

客12M

waaaaaaa diuuuuuuu

入佢老母

NBA未?

Av神！

冇威脅都落剷

上!我要收錢!

下盤補少少客win啦

搞掂！！！

咪撚炒呀

全餐到~

墨假班演員好正

馬會咁識開既 咁刺激

原來12m

幫av巴執番十幾萬

太遲了

睇岩希望你出水打救下

墨假

買唔到

食佢

正路應該12m變角

入左？

應該會炒

炒左

肯定又有下盤手足無補客win

收錢 半客 2.5B

賭呢場真係會有心臟病

正路炒完到主隊入

未入唔好gel呀

神

痴撚線波

我都執返5000幾
如果入左

炒左啦

話左假波黎

無波入鳥

刷角啦 入咩鳩

炒？

Goal

墨假cls

墨假12碼成日唔撚入

屌你老母

入了

假波到 連追兩粒 rc 12m

又入又唔入

Goal啦

定撚過抬油啦 補飛

入左未？

goal!!!!

2 3

Goal 2-3

2:3

3.5/4派錢

12m唔入對家入

23